物管撚入一入黎交流下

自己做左一年pa，
依加join左某物管公司既mt scheme，
做左半年度，
正正因為係mt scheme，係公司重點培訓對象，
想講依加處境係

1.要係短時間內要識好多野，
參加好多training，轉唔同屋苑
更加有好多額外工作（屋苑參加比賽要幫手etc)
而且自己根本無得出聲，全部由公司安排
邊度唔夠人就調你去邊，
比人調過落會所counter返shift
搞到自己壓力頗大

2.工作內容往往因為成日調盤，
同輸係唔會比一樣野我主力負責，
主要都係做啲admin野，paper work等

3.完成mt scheme後，
雖然可以去到senior位甚至manager位，
但其實唔夠料，會比人睇死

成日諗自己應唔應該跳返出黎，唔join mt scheme，去見apo，草多啲經驗再慢慢升定繼續捱

Sorry for too long and 1999

apo啦，仲穩定，學夠野轉地頭又得，轉近d返工又得，轉高人工多1-2k又得，得左

邊度請人

入黎一齊傾下，比啲意見我

呢行真係受氣行業
出氣袋黎

人工比市價高就留
多口一問，係咪啟X?

係高市價小小，但做得唔太開心
不講喇，唔想自爆

你地依加人工其實係咩水位？升到盡大概幾多一個月？

利申: 非物管物

捱多三個月左右，夠一年就走

一係早早轉行 一係下定決心升上經理 做MTR 福利係最好

本身讀咩科出身？

Marketing

做左四年了，而家spo，prodip出年先grad

出面搵apo，如你所講下下調盤學唔到好多野

四年升到去spo，都好快

唔自爆啦

其實呢行未升叫唔叫藍領 一個屋苑有幾多個位畀你升？屋企會所個d係物管撚黎？

都算係白領既
正常管理處既話有pa,apo,po,spo,apm/pm/spm等職位，而會所果啲都為物業管理其中一部分

PO留名

就grad yr4想問參加恒x mt 好唔好
人工我估over 16000
想問前景點 or 對比其他公司如何
以前做過老豆物管公司part time
覺得好hea 主要都係文書野 同幫下d 業主
雖然有時見apm會比人屌 但份份工都會有西客

搵間穩定的公司/盤做，讀hkspace prodi，畢到業都PO/SPo啦，到時又唔怕發牌

補充番 個mt係18個月 佢話完左就會升到做apo
但係問題係呢個位 我以前係我老豆間公司都做過 都係叫apo
同埋我見其他公司請apo都係中五畢業就得
所以我唔明佢個mt 計劃有咩咁優勢
想請各位大佬指點下我呢個迷途既小羊